2100 林卓廷 民建聯想「變革」作反？ 拒絕硬食中央特首人選？！

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing

2100 林卓廷
民建聯想「變革」作反？
拒絕硬食中央特首人選？！
20210208

林卓廷 Table TV
24.6K subscribers

民建聯同傳媒講話唔會硬食中央欽點人選，想作反？
等阿廷同大家分析一下 。

💡 支持Patreon：
🎥 訂閱YouTube：
📡加入MEWE：
📱 讚好Facebook：
📷 追蹤Instagram ：
🏘 加入TG 新界東頻道：
🏠 TG 北區(石湖墟)頻道：

#林卓廷 #TableTV #LAMCheukTing